冇綜援就喺度呱呱嘈，畀啲獅子山下精神啦喂！

人生總有歡喜 難免亦常有淚